肥婆午餐：09042017

海星

肥婆

是也

肥婆減肥，越減越肥

好運來

衰

食左半份其他拎走

但飲晒碗湯實肥爆

Lunch可食哂
夜晚食小d carb

晚餐嘩

夜晚先肚餓
晏就食左2啖飯就夠

早加午餐

好想食餃子好好味

好乾

點好多算蓉果D鼓油 同 醋

病緊呀
乜都唔想食

安祖 點解你屋企塊雲石咁靚

同我打知茄倫就會好返

btw有冇睇醫生，食藥

新港中心個food court黎

想嘔 睇左兩次啦

好richhhhhhhhh新港中心

保重呀 小心流感

Rich就唔洗食food court